熱門不停有p牌推自high勝利既post真係好嘔心2

根本無可能有銀髮識用forum
仲要文筆似後生仔 又有標點符號
你地自high完未呀 伏伏
想轉風向階段勝利？

正常人都知
出面風向已經轉哂
無人支持你地架啦
大量中間溫和派已經變成指控你地係暴徒

醒下啦劣登仔

推

Ok, thank you, blocked, next

你心知肚明